{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 레뷰174풀빌라(22년6월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数以外は入室できませんし、未成年者やペット同伴入室も許可されません。 ペンション内での撮影は商業的な用途では許可されず、客室内では花火、ろうそく、グリル、炭などの使用が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、魚類や肉類の調理も客室内では不可能です。 アメニティや什器を毀損したり紛失したりしないように注意が必要です。 客室予約の際にバーベキューご利用いただけます。テラスバーベキュー場でご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は入室時から22時までで、予約は20時までです。 バーベキューの利用料金は2人から5人まで30,000ウォン、6人から7人まで50,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただけます。火災にご注意ください。 客室にはワイファイが提供されており、快適な旅行を楽しむことができます。 また、屋外テラスで涼しい風に吹かれながら休息を楽しむことができます。 客室には個別プールがあり、プールの利用は基本(水)に20,000ウォン、基本+ぬるま湯に50,000ウォンの料金がかかります。 プールはそれぞれの客室に個別に設けられており、利用時間は制限がなく(21時~7時未稼働)、ぬるま湯の温度は30~32度です。 駐車場も広く設けられており、気軽にご利用いただけます。 ペンション周辺には様々なカフェやグルメが位置しており、周辺には見どころや美術館、自動車博物館など様々な施設があります。 慶州の魅力を楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室できませんし、未成年者やペット同伴入室も許可されません。"
        },
        {
            "question": "撮影に関して何か制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内での撮影は商業的な用途では許可されず、客室内では花火、ろうそく、グリル、炭などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚類や肉類の調理は客室内では不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "客室予約の際にバーベキューご利用いただけます。テラスバーベキュー場でご利用いただけます。バーベキューの利用時間は入室時から22時までで、予約は20時までです。バーベキューの利用料金は2人から5人まで30,000ウォン、6人から7人まで50,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でのワイファイは利用できますか？",
            "answer": "客室にはワイファイが提供されており、快適な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "客室には個別プールがあり、プールの利用は基本(水)に20,000ウォン、基本+ぬるま湯に50,000ウォンの料金がかかります。プールはそれぞれの客室に個別に設けられており、利用時間は制限がなく(21時~7時未稼働)、ぬるま湯の温度は30~32度です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場も広く設けられており、気軽にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設や観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々なカフェやグルメが位置しており、周辺には見どころや美術館、自動車博物館など様々な施設があります。慶州の魅力を楽しむのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 563
    }
}